帶90後一齊見客食飯，個餐送奶茶咖啡熱飲，佢竟然叫熱華田!!

屌咁都上報

睇下邊到食啦，高級少少既地方叫華田又真係幾奇怪

落night club 叫熱鮮奶都有啦！有乜出奇

知道老板，下次我開枝Lafite，唔會失禮公司

們落佢個頭啦

可唔可以推薦下邊間高級少少既送奶茶咖啡係特別?

認真?

我老豆成日叫熱華田
話奶茶咖啡傷身

睇你咩身份既姐

入面啲comment

史健仁 ho ball

連豬蛇都可以上報到底香港記者有幾垃圾

連登老作都上報

On9